「有片，外國文宣入」克警用警棍破壞私家車，今次比乜籍口

內容：
借朋友AC放

太子克警都可以9UP話用適當武力，或者生命受到威脅。
尋晚深夜睇蘋果直播見到呢一幕，D 防暴唔係以為警棍係對「路過車輛」的嘅「適當武力」吖馬，定以為警棍乜都整得停呀，同刑毀有乜分別，克警點解釋。

如果換轉係市民咁敲警車，已經落車拔槍。

無差別損壞無辜市民財產，如果對市民財產都咁「克制」，對性命安全又點。

4點同我問爆佢!!!

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

推

重有那地鐵站拉一外國人片段也可放到外國做文宣

依個琴晚睇到，幾隻狗係到打架車，右後邊個個重要勁大力打去

Cap哂所有片比民記做發報啦

尋晚太子真係好多車好嘈

警你老母 成班暴徒唔配有個警字

記招：私家車係路中心阻差辦工，警方用最低武力驅散佢地

push

Tui